Princess Principal # 2

監督：橘 正紀／シリーズ構成・脚本：大河内一楼／キャラクター原案：黒星紅白／キャラクターデザイン・総作画監督：秋谷有紀恵
総作画監督：西尾公伯／コンセプトアート：六七質／メカニカルデザイン：片貝文洋／リサーチャー：白土晴一／設定協力：速水螺旋人
プロップデザイン：あきづきりょう／音楽：梶浦由記／音響監督：岩波美和／美術監修：池 信孝／美術監督：杉浦美穂
美術設定：大原盛仁、谷内優穂／色彩設計：津守裕子／HOA(Head of 3D Animation)：トライスラッシュ／
グラフィックアート：荒木宏文／撮影監督：若林 優（T2 studio）／編集：定松 剛（サテライト）
アニメーション制作：Studio 3Hz、アクタス

●CAST
アンジェ：今村彩夏
プリンセス：関根明良
ドロシー：大地葉
ベアトリス：影山 灯
ちせ：古木のぞみ
Ｌ(エル)：菅生隆之
７(セブン)：沢城みゆき
ドリーショップ：本田裕之
大佐：山崎たくみ
ノルマンディー公：土師孝也
ガゼル：飯田友子

冇伏可食用

手痕試下，仲有咁多女

收島風最尾兩集特登換劇本佬

其實game同動畫劇情有無關係 我見game仲有好多角色無係動畫出黎

大河內正確用法

正確用法

bd 送Ange

睇落唔關事，就算駁番都係其他team
根本講唔曬
btw好好抽 ,每次都有張6星

屌 D機率改過黎?
之前好撚難先抽到D 6星

6星得3%
邊忽好抽
你好運咋

有人開新POST就貼一圖.

留名等睇 :
OVA - PRPR 北非碟影番開篇
劇場版- R-D公的進擊
2nd season - JK女王的誔生@君主立憲制 .

你post果個女僕幾正 隻game有無聲優配音？

頂頭先UP唔到圖

有 大部分都係近幾年果D

有少少 真係得幾句

ova唔出泳衣就假

bd有大河內版劇本

居然開2

睇下bd出曬推唔推得完

屌迫人買既姐...

推到第二季

有安潔的地方就有我.........

推到淫獸巴入埋來

我咪入左黎囉

買啦買啦買啦

屌你upload完之後自己rotate咁弱智既

唔記得有無po 過 照po 多次

泳衣１２話出左啦

正確係：有大河內［未被採用］版劇本

公主既patpat

不過最後兩集真係好多bug 想睇下大河內想玩死邊個

池袋個期間限定商店
今日第一日開，已經有一半野賣晒
睇黎大家為左二期都瘋狂送錢

有咩方法可以買到 ？想要果兩幅掛畫

即刻飛去日本

好多bug咩
睇個時唔覺有咩大問題

唔知點講 個感覺好唔同 同埋好多設定無啦啦標出黎 我唔知算唔算bug 但係整體感覺都好怪

好似第2集定第3集酒會果度個氣氛勁緊湊 但係個結局明明應該好緊張但係我又覺得好頹

係咪指呢個?
呢個既話可以係amiamin買

冇呢個感覺
係咪因為第一集個結局太有沖擊力

原來返左貨 之前上amiami無哂依家即刻落order先

我話第11同12集果度好頹
例如呀婆同變聲果個無啦啦出黎話有計劃搵番公主 但係明明安潔都比人mark到實 個組織冇理由會比佢地兩個咁自由
同埋個新角色出黎好突兀 公主扮安潔果度又唔知佢做乜信 仲有好多奇怪野我都唔係幾記得

軍方插入黎已經話佢地做緊第d任務
應該果刻已經係分兩派做緊野，瞞住軍方

不如你重睇1次. 無啦啦標出黎最多係指Z個人. 其實好多伏線一早埋左係細節同背景入面.

由第1話開始己經狂埋共和軍部都唔妥文官個邊做法. HQ入面個軍方代表成日都串L. 而軍方同L對CHANGING作戰的理解分歧就係11同12集既結局. 雖然件事發生係LONDON(帝國側), 但其全部都係共和內鬥. 所以N-D公由第2集CASE 1O既霸氣存在變左空氣, 或多或少會影響大家對呢位大BOSS表現既期待.

而節奏方面, 11同12集都唔係按白鴿小隊劇本主導, 睇返成單野, 唔係Z放水唔一槍殺PRINCESS, ANGE死好命, PRINCESS本來都係見步行步靠神運加持/人德. 完全唔係鬥智鬥力鬥奸, 會覺得怪都唔係唔理解既.

呀婆個計劃唔係佢地自己搞既
11集呀婆整緊車有條友搵佢
嗰個應該係control 幫手救L個條女黎
成件事都唔算無啦啦

新角色就係手遊有出現既角色
我自己冇睇過手遊個故唔清楚佢咩料, 都係睇人講
呢套野好似話本身就係手遊 + 動畫一齊開始既project
至於點解公主話真係呃到個咁勁既間諜
呢層就唔好駁佢算啦

D都講左佢收政府(文官)ORDER做野, 而且接觸D係11集尾個鏡頭推斷係12集同L出現係HQ個女SPY (而個女SPY同時係11集同Z混入左PRINCESS保鏢入面).

個女SPY相信就係共和政府SPY共和軍方支針.

等下星期番貨同お渡し会？

BD第一卷個case10.5笑死
又喺到玩鳩20歲

PRINCESS都係呃Z一陣, 係車到講多2句就穿崩. 安排上己經好合理. 個下P咁入戲, 又有咁多人在場, 個勢頂到Z一陣真係點都唔算BUG. 你話扼到尾就話爛者, 轉個頭上車就拆穿左WOR.

12集佢用FALL OF THE WALL做title, 同最後用P視點解十年前革命視點. 同ANGE視點做對比+回收CASE 2 A子話要欺騙世界同自己, 幫P做女皇呢條線. 唔係寫鬥智劇場, 始終2話收尾, 算合格LA. 我自問要求唔高. 總好過乜都想寫, 最後變爛劇.

其實冇呃到,第一下見公主同ange交換走佬已經知可以咁玩
再chok下佢都

Z自己講話開頭比佢呃左

不過我自己都覺得合理既
話哂好快識穿左

歯止めが効かなくなる

官方好快D放無字大圖出黎

隻game最麻煩應該係升角色，升完lv食1隻好貴
同埋入場盤面靚唔靚咁
真係冇咩好玩咁
升好隊人肝野應該唔難

其實都好多人屌佢 升LV太貴

通常無字圖都係D好事者自己CAP出黎.

第一張有作者流出

ANGE公式形像由第1話超形棍, 到而完第一季直接變變廢紙 .

屌

公主廚
小焰再世

抽左3次10連得兩隻6星

刷到六星先玩?

首抽有成5千石兩下10連,得閒咪刷下先玩
但7號前好搞掂,拎埋250石

thanks拎左

留名

bd2

pre-order closed得咁快
無買到

有冇得教到時間跟返香港, 成日要加返一個鐘任務時間......

an應該可以咁,ios冇研究

我決定為左BD1送個隻Ange玩返手機Game

大約幾多lv可以打 70既exp關? 50夠唔夠砌, 升得好慢...

基本上武器換番唔係果關相剋既,好友1隻剋屬既
差唔多50 lv,食中格仔就夠
係一般第3關有隻黑衣人超遠狙擊,一定要即刻行埋去殺左佢
其餘都可以博下15連max chain清場,但拖太耐會扣到1血

我平均30 lv都係咁打,得好友係剋果關
係咁返回refresh條助人list

唔知差d個幾卷仲有冇

乜隻game真係咁好玩咩

普通消除game,抽下囡囡新衫唔錯既

你仲刷緊?

緊係刷完先入code

初動5500
算係唔錯
希望後勁勁d推到上7000

除左首抽兩隻, 再之後5000抽多兩次, 咩柒都冇
hea玩抽多一次十連冇就棄game

老太婆做教師就岩啦

加左

頭先睇左
屌 成個SP1根本廣播劇黎
全部靜態畫

比班友入去鳩up

不嬲都話係廣播劇黎

睇之前冇留意
原來叫Picture drama

之後應該卷卷都有

洗唔洗練滿LV先覺醒架?

滿lv就得,但覺完冇乜用咁
多100幾攻血之類,但你又重新刷過d肥同錢由1 lv練起

game黎講佢d款真係幾好用
仲有存在感

特性邊款最勁?

中秋~~MORE ANGE!

向007致敬(擺明COPY CAT)

監督turtledove的ANGE

睇到最低果張。。。。。

唔好嬲, 貼張公主CV推既ANGE補數.

日本文化廚代表CHISE

但明明中秋節係黒蜥蜴星人節日LO

今日送到

買隻game入面d角色送bd

純粹買黎當支持
隻game覺得麻麻地裝左係到冇玩

你唔要比我

自己買份啦

自己入落去放置play

CAN'T AGREE MORE

有錢一早買左

4舊幾水好平啫

隻game更新唔到, 入唔到game

啲新任做唔到

an機 ?

係

要改東京時間
好on9

日本GAME

動物台整返隻香港驚

係咪要DEL GAME

時間未到唔知

瘋狂刷經

推到有第二季

隻GAME好似唔識更新咁, ALMOST ALL COMPLETED

黑紅星白(人設畫師)限定生產原全新作複制原畫. 課金PLS~~~!

不過價錢夠買1 set BD咁濟.

除左正皮唔知講乜好

本野好似好正

設定既野梗係

有event

第二季

黎啦

試水温

game d人物圖

推推先

掛著安潔

第二頁 第一個好撚正喎
利申無玩

動畫齋講主線都冇時間再講ed人物

點講得晒呀
得果12集 如果真係出晒哩班女,都分薄個劇情咪又係變垃圾

會發光

硬係覺得個樣好崩

明けましておめでとうございます。